{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0022110911383/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women  Apex Cotton Easy Tee - Stork"
    },
    "text": "ブランドであるTheoryの半袖TシャツであるSS23 / TF3140S03Tは、少し余裕のあるレギュラーシルエットで製作された。 この製品は柔らかくてなめらかな肌触りのコットンジャージー素材を使用し、楽な着心地を提供する。 また、無駄なくすっきりとしたデザインで、単品だけでなくアウターやインナーとしても活用できる。 この製品の素材は表地が100%綿で、洗濯方法は次の通りである。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければならない。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならない。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせなければならない。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯しなければならない。 第五に、摩擦によってほつれと毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならない。 第六に、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖Tシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この半袖Tシャツは少し余裕のあるレギュラーシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は柔らかくてなめらかな肌触りのコットンジャージー素材です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように着心地ですか？",
            "answer": "このTシャツは楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単品だけでなく、他のアイテムとも組み合わせて使えますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはアウターやインナーとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのようにボタンとアクセサリーを扱えば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗がつくとどのような影響がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと、色移りや変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦によってどのような影響がありますか？",
            "answer": "摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 446
    }
}